【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(21) - 新手請睇#1,2,3,4,5

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

資料網整合：
【台仔注意】巴哈：

【殘體注意】支那wiki：

【泡菜注意】食物好感表+韓版攻略網：

72卡關攻略關
麻煩睇晒都仲卡再問

霍克Hawk PASS翻譯

【遊戲資訊】通行證任務 Week.1
霍克通行證的每週任務 —— 第一週！

【遊戲資訊】通行證任務 Week.2
霍克通行證的每週任務 —— 第二週 ( 越漸變態 )！

【遊戲資訊】通行證任務 Week.3
霍克通行證的每週任務 —— 第三週！

■ NORMAL：
- 通關20次「Boss戰」
- 參加「PvP」20次
- 使用妖精族角色當「輔助角色」10次
- 以巨人族角色「打倒關卡最後的敵人」10次
- 通關25次「カートリアン回廊 ( 速力「強化素材」關 ) 」
- 通關15次「イベントダンジョン(*進化)」
—— * 這個看清楚不要再問了，是打SP裡「進化」的那關
-「売上精算 ( 收益結算 ) 」15次 ( 酒館裡賣食品的那個 )

■ SPECIAL ( 要購買特別通行證 )：
- 參加「殲滅戰」15次
- 參加「*親善試合 ( 友誼賽 ) 」15次 ( 這個有病⋯ )
—— * 到「喧嘩祭り」會場後左下方就有「親善試合」
- 通關25次「サラス内部 ( 體力「進化素材」關 ) 」
-「一場戰鬥裡」使用三次「★3」技能後通關
- 使用體力屬性角色當「輔助角色」10次
- 以筋力屬性角色「打倒關卡最後的敵人」10次
-「結算」的金額累積「100,000元」

公會呼籲 - 麻煩各位團友去村度捐錢
公會越高級，村捐錢嘅要求就越高
而捐錢唔單止係為咗公會
你平時買食材、食物、裝備、流浪商人等要用到錢嘅
殺死該村嘅魔神，全村特價20%
然後捐3萬再全村特價20%
可以疊加，即係一共會有40%，即係全村金幣商品6折

一團30人，一條村一人3萬、六條村一人18萬
積小成多，集腋成裘

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

資料網整合：
【台仔注意】巴哈：

【殘體注意】支那wiki：

【泡菜注意】食物好感表+韓版攻略網：

72卡關攻略關
麻煩睇晒都仲卡再問

霍克Hawk PASS翻譯

第一週及第二週

第二週

魔神團長潮文 #702 又有蚊屌你 • 2019年7月7日 17:58:56

根本上魔團個意義唔在於勁唔勁

而係作為一個有睇七大罪既人

魔團長唔換就好似你用MAC機唔用IOS

轉去用WINDOW咁

個核心無左

話知你幾勁都好

人地一問你

咦 呢隻GAME咪七大罪?

有無個隻魔神團長啊?

你個時就只可以支支吾吾咁答

er...有就有既 不過我無換呀 哈哈

幾咁肉酸

所以係到勸所有巴打

有彩幣 一定要換左魔團先

唔係既話

比人笑到面黃

第一次誤中1001，已盡力copy有錯屌細力D

BTW，又倒多左30石落海

個個都無限石
原來係合作嚟

中男主定女主先叫好

歐洲人冇一個係蘑菇的

你班友係晒TG傾 PO都唔推

咪就係

成班歐撚

岩 係呢度傾啦 好冷清

留名

新故事幾好

有心做合作

等抽第2彈算.. 米莉姆爆擊率原生80%.. 好似好撚屈

歐撚可恥

【灰EX 參考陣容】
1 SR雷帝(必需)
1 SSR綠妖(如果真係咁唔想升可以用王女/幣瑪取代，但炒車風險較高)
2 幣高瑟(必需)
2 輸出(瘦綠金最好，因為兩招攻擊技 真係無嘅就綠團)
必食攻擊迴避1回食物
王有兩條血，所以出卡要預返自己打到幾多
盡量唔好第一條血就狂出攻技，搞到第二條血無攻技

最順嘅打法
【第一條血】
第一回合清廢卡
第二回合有一條友有2LV Rank UP
之後另一個就接住出，然後上雷帝綠妖BUFF(如圖)

仲有位就出埋攻技，夠力暴到嘅可能一招夠秒一條血
唔夠力嘅就等第三回合，但依度要睇少少運，因為灰魔回合隻王會打我哋兩次
而依兩次會係用單體定AOE就完全隨機
唔好彩兩次AOE九成團滅，不過機率上嚟講係細啲
打單體都唔好咁快開心住
打落SUP度就無咩所謂，打落綠妖度就仲好，因為佢戰技關系
但如果第一下打落DPS度就大獲啲，因為會消BUFF，即係你頭先上嘅雷帝綠妖BUFF會無晒，咁會完全打唔入
所以都係靠少少運仔

【第二條血+盾】
落第二條血第一回合有咩攻技就落啦，夠力暴到一回合搞掂
但要留意返DPS有無BUFF係身，如果無一定要上，唔上嘅話無力
如果有必殺嘅麻煩一定要有BUFF嘅時候落，唔好扣到無BUFF先用
夠大力，佢未瞓停已經可以完場

技好似你冇腦有用啲

賣寶箱再多10% 活動+20%=多30%

以為你話人無腦

收到

史萊姆無性別

辛苦晒
COPY得好好

真係唔錯，好希望出埋原創角boss version，好好J

係咪有團六 團七 我更新返個Template

利母佬都得

伕他

應該出埋隻狼就好

豬同狼

呢套太on9
冇睇晒

成功射晒啲石落海
有一幣 等換幣高算

Btw 幣瑪個盾唔爆嘅話食唔到debuff 如石化 扣珠

睇黎之後果2隻都係用魔神水

課左2千幾蚊先中...最後1抽先中2隻比我
另1個原創角中左5個..點知係普通彩幣

朋友10抽中莉魯姆

我100抽都味見影

又想20抽就中

有冇團收人

有無人識打boss戰。初遇normal都過唔到

隻boss戰有d難

陣參考

280石得5彩幣...即係中左魔團
等太陽算

500石抽剩22石終於中到人型啦
但幾他一隻新角都無

活動好似好肝下 SSR個鍊3樣80..

另外嗰隻活動實送

但我想要魔王多 80%爆好cls

但爆傷得120%

竟然第一個十抽就中 本身準備課金 可以留石比太陽

但佢招一技爆傷2倍 姐係240

走啦你 唔想搞大佢

諗住抽一次參與下 點知中咗

耿鬼大師 古賀葵
公會LIHKG簽到唔該

團5 憤怒之罪 簽到唔該

50抽先中

有TG?

推

公會TG

史萊姆今次係分左兩個Pool???
有無巴打知第二個Pool係抽咩？

魔王 紅丸

wtf 我唔知原來分左2個pool all in左
唔怪得體驗關得一關我屌

BOSS連NORMAL都打唔贏

邊個值得抽D ?
岩岩入坑

新玩大把石緊係抽齊

你落咩陣

人型史

好難打

第一次打唔識 求其用左紅豬 藍金 綠團

屌你老味，石都唔使用，1卷中

活動BOSS N嘅落平時灰魔HELL個陣就得
如果要再上應該要人型史萊姆/藍細版黛安，因為史萊姆/破裂技有加成

唔中角 唔洗打活動啦

想問d新角點拎5隻時裝?
平時d角色升下其他屬性就得,
新角色點搞?

時裝果到佢有講點拎架喎...

點打新boss

贏了
比較想知佢個DEBUFF係咩黎...每RD扣血又解唔到
一開始以為啪左防火食物就無事
但第2場換左隻藍班, 啪左飯又照中個DEBUFF

新魔神EX攻略

豆腐湯

event幣點拎

有啪呀, 但都中招
而且淨係其中一隻中另外兩隻無事..

我都試過 唔知係BUG定係隻BOSS技搞到咁

靚靚

咁快換左

但無飾

這些機會

不分公會集中吹水group
大家多d入黎
有d團冇乜人岀聲

發覺新原創角加埋成4隻俾大家

但全debuff廢廢地

拎去PVP一隻藍金收鳩佢皮

到時個POST真係無人

真係幾浪費

依家都冇人

SR屎有冇人升左

冇

想問下...

而家活動捐錢 可以有ssr吊飾？

係邊捐 要捐幾多

村

不過好似100萬一條

唔好亂換

新角投唔投資落去好

原創就算啦

人型屎都ok

最好打應該魔女

人型史用血防裝？

人型屎淨係ok 都咁多人all in 狗衝

課一千有多先中

人型屎應該咩裝?

80枝水好難刷呀

LIHKG2團有1個位
招收長玩每日簽到巴打

個個都單抽,10抽中
應該得我要課成3千先中

仲有好多野刷呀屌
每日6+3 殲滅戰
大量素材交換錢箱

本身果6個唔打住

我都係呀,打緊經水升藍黛,想請教下60lv夠唔夠normal打?唔夠ssr吊飾呀

重有無位 想入

已申 id:撒旦

加左你啦，歡迎

多謝 已即時簽到

Thx 巴打

Btw 其他巴打刷野都唔好唔記得簽到呀

又唔係唔夠既，不過見人65LVL，
1LVL既攻擊技就爆到NORMAL個仆街盾
60LVL就扣淨1/5

不過與其升LVL，不如攪攪裝備

好多70LVL既戰力..仲低過65LVL成5000

你岩,刷埋錢關整整裝先,岩岩試人地場,佢唔食豆腐湯一陣就出返黎

老老豆豆 呢個boss關曬體力 刷百幾體先得果幾枝水

肝到癲.. 打哂D關拎石就算..

同上次個活動差好遠 上次果個起碼比體力係刷到 呢個刷埋啲垃圾食物

慢慢打 活動去到8月尾

幾時出第二批角色

真事黎，你拎BOSS戰跌落黎D料換強化素材..
個度D體力其實夠你去打SP拎一支

如果SSR素材要水，我都唔會想打

好辛苦,唔想刷吊飾,刷左5枝體水都未跌一粒

湯巴，打唔打得贏炎神hard?

有新角就好易打

豬酒店每日簽到之前係公主送野，但現在變左高瑟，想請問有冇得轉番做公主？

推主線

明白！謝謝！

免火傷既料理 係邊度可以整到？

都係酒場
d素材要刷活動關

Thx bro

有RANK UP輕鬆

你刷活動好過啦，實有5粒先

真
藍黛都得嘅，但要用啲資源就睇下覺得值唔值
打唔到EX都唔緊要，因為志在啲結晶換英換時裝啫
N我用平時打灰魔嗰個陣都OK，即係綠金綠團
記得食100%結晶食物

H夠力食雙倍結晶

邊位係鳳凰巴，你招RANK1咁出嘅

做曬王城任都係得98%
迫死強迫症

唔好望啦

新活動優先刷邊樣換乜好

我就刷左SSR鏈先

你隻人型屎咩數值？
借黎觀摩下

咁都廢

8千攻都無
打出嚟得廿萬

100萬換SSR吊飾好快洗晒D錢..

得綠雷帝buff?

有冇巴打接手，冇咁多時間刷
300舊水

幾多戰力

11萬
鬥技場就8萬，冇咩點升裝

係咪砌左攻防裝仲諗緊血防定攻防好

火魔n 求k腿

你要打活動王無乜可能用血防

仲使唔使?

要,我升緊雷帝

邀左

講下點打ok?未打過

打炎神一定要攻防呀
唔係唔夠力

炎神-1

205983616

申了

Accept左

N其實用返灰EX陣夠打
兩隻幣高
一隻綠雷帝
邊隻幣高有RANK2就落，之後嗰隻落RANK1
然後雷帝攻BUFF，最後攻技
DPS有史落史，無史用返灰你平時打嘅就得

H的話
兩隻幣高
一隻綠雷帝
一隻幣瑪
DPS史/藍細女巨人
邊隻幣高有RANK2就落，之後嗰隻落RANK1
然後雷帝攻BUFF，幣瑪琳盾
下個回合先一齊出攻技，因為爆盾先傷到佢，分開落會出事

隻人形屎咁大力...
我300石中左柱3次
升公廁原創角技好定換幣班好

綠妖+綠雷帝雙buff

升技定換幣班

決定唔到既咪用住其他coin換先

刷素材換原創角個到 係每日最多換2隻 定成個活動最多換2隻?

最多2隻

一定係升技，之後拎黎做絆！

好, 唔該哂炭巴湯巴

有邊隻角絆係用原創角?

又有炎神n

炭巴留個位可以嗎?我聽晚入

家陣個團長期都係SSR箱

巴打放左未

會長好波呀

可能係時候合會了

1團有1個位
留tg

可唔可以留定位 聽日入？

好呀，無問題

有冇巴打可以carry炎神n
276001572

麻煩哂炭巴

聽晚大約十二點入

聽日幾點

依家退 12點先入得

申請左

thanks 邀咗

巴打我有興,方唔方便留個tg?

無見到，再邀多次？

正常角色無升技做絆角只會加5%能力，每升一下技多1%，原創角送到滿技即係10%，用黎做絆點都著數過你用有連鎖角色嗰些少數值？

新手留名 想問下衝主線先定解村任先

想問下有冇分打邊條村既boss戰會出咩魔神
我打左兩次第一條村既boss戰都出灰魔神
但係我只係想打紅魔

衝到過唔到, 刷1,2村裝

無 random

而家合作抽唔抽好

合作要換晒D SSR鏈要各400
好肝

頂 岩岩先發現 就算同屬既裝 原來啲數值都會有唔同

睇彩數

ok 啦, 食幾枝水, 放底周回

藍色果枝要400先麻煩

4團有1個位
收長玩準時簽到手足

食+100%刷

頂，睇漏左碗昆布湯

Thx Adler巴 carry
好彩有幣高3星
我隻廢雷

第一round就死咗

想問下而家換幣班先好唔好 定換瑪琳?

幣班打乜都得

馬撚 如果玩pvp既，對魔女就俾佢鎖死必殺技

thanks 咁我換左班先 有特價

依加抽到60％保底都未抽到限角 想問下應該抽 定買限時泳裝skin

請相信挖礦理論

自從紅豬換左仲紅妖之後 打紅魔神慢左好多 明明高攻過隻紅豬

求集氣

我150石抽...可以一張SSR都無..依家火速保底了

一隻練好既角應該有幾鬥級先合格？

幣班應該用咩裝？

想問有冇巴打係咁斷線 我更新完斷線斷到打唔到boss同PvP

1團收3位巴打
留tg

申請左 我叫發條橙

tg

3個咁多?
賣晒ac?

係

攻防

斷就無，但連得好差，有時入人場會話無依個場但明明有，然後右下角又會LOAD

包皮太短

3隻加埋有10萬以上

sorry
tg: markalon

5團有一個位 申請既巴打留tg

天光巴，你申請左留個ID俾我啦

仲有2個位

巴打 賣左未

tg: peterchan0726

申請左啦
379552048
係咪有tg group

加唔到

加左你啦
TG Group link

tg: harriswong

賣acc 100蚊 限支付寶

已轉手

唔駛搵我啦

唔該哂炭巴

可以留位?24小時後入.,本身果個長期拎ssr箱

支那寶騙案

依家先係咁喺到刷首抽

湯巴 你用邊款模擬器開？ 夜神勁lag

Blue stacks same

我入左tg gp
ID: 557708594

tg同game名係咩

依隻我用雷電

tg: Wing game: 健三

我本身係ios
用你呢個 使唔使繼承來繼承去？

係咪入錯團
唔見你 我地係1團 LIHKG

岩岩申請左

應該得

唔該晒

3隻ac開局黎講 邊隻最好?

第3個

有冇團有位，岩岩過72

5團有1-2個位 有意入就入tg講聲

有冇巴打想接手，最近冇咩心機玩
主線到82，有13彩幣140金幣
500$
有意可以tg 傾傾 ：

有無巴打carry到炎魔normal

++

加左

event 個ssr首飾日日都唔比我換嘅

巴打ID?

你唔夠料?

夠 日日都倒數完 又倒數過

個倒數bug黎 照換就得
每日最多換1次

好波

紅魔神嘅角係要食水係咁打？
依家先13粒
有幾次喺街無啦啦出魔神

差幣高就換齊

係咪可以買時裝？
啲時裝放浪係咪冇折？
買晒武先定谷死一隻

藍高點解打pvp 成日冇力咁

買完老婆餅好攰

6團收1位
有意留tg

紅魔神係指活動隻炎魔?
可以買時間
放浪只有金幣商品有折，鑽石無
買乜隨你

PVP睇返你打一般定上級，一般唔計裝
同埋點解你會覺得藍高係輸出

BTW辛苦晒

有frd位 750061528
可以幫手打紅灰魔ex 炎魔hard

而家先知

想問下呢啲有無得賣？

好阻地方

用團長整野食賣

要煮咁麻煩

3團 lihkg3 有幾個位有無人要入

好想知活動王街場啲幣高點解可以咁撚廢

換SSR有個素材要打20體個關真係好燒體

好撚後悔早期賣撚哂啲強化石完全唔夠用

我都係 賣左成千粒

見佢霸住哂啲位 又冇用

藍團長配搭任何debuff角色輸出幾何級上升

依排又係咁彈app

個個tg 無人推post

+1

綠團

最低限度要升到點先可以上到10戰力？

6團有1個位收人 有意就入黎留個名啦

高橋巴

想問下新手如果要拎升角色等級 係咪就係不停刷 夠打既 SP強化關拎強化藥水?

放佢入隊吸經都得

有無人打hard火神,我support

我叫薩嗲

好，我叫湯丸

邀ed

我盡量儲三攻一次秒王

4團 jlcil 簽到呀!!

d牌衰到

你隻綠雷連第一個回合都頂唔到

我強化下先

大約咁就頂到，右邊得閒可以整埋C/UC/R 5突

我仲用緊sr咋試多次?

我無所謂

RANK2 > RANK1 >綠雷攻BUFF>幣瑪盾

我計錯數,諗住補血,但唔記得move左

你彈咗?

reconnet緊

入唔入得返

BTW打完了

出左黎覆就會彈但game入面又唔比人chat.好反智

所以點解要去SET定啲句子就係咁解

好提議

信箱係咪收到料?

最尾我入番

有冇師兄教下我點解開唔到

想問下幣金招特殊戰技 點解? 唔識好睇得明招HP強奪

一團收多1位會員
有意留tg

突然間定點

啱啱down 一直都唔得

之後升邊隻ur好

而家係咪新手入坑好時機"?
睇左幾個post好似幾有趣

normal火神有冇人幫手

卡左係43關

ID？

43係打乜？ 唔記得
不過升綠團冇死。 主線後邊都係靠佢

059BEF8DE35B450082F87CD48DD16E7D
第一次加人，係咪呢個ID?

Sorry呢個先岩
600466037

新手想問,係倉庫 - event 入面的寶箱點開. thx

賣嚟換錢

依家有活動更加係

LIHKG2團有1個位
招收長玩每日簽到巴打
申請左留game ID

雷電有無更新

thx

想問下 平時推主線或者係打高難度關卡, 如果我想優先升4隻先, 係咪升 幣班,幣高,藍金 會比較好? 另外仲有一個位出邊隻會較好?

仲有個位睇你有咩英

LIHKG2團有2個位
招收長玩每日簽到巴打
申請左留game ID

已經係最新個ver

平平地賣個帳
有意tg

如果想刷關刷得快啲 係咪應該升返隻幣班？
依加用紅妖 藍金 幣高

都係，用幣班刷係快D

新手留名

放Ac，仲有300石以上及20日月卡
Tg:

隻game已經覺悶

唔係掛
一團唔少巴打由第一日開始玩都未叫悶
刷下愛情度 升下裝又一日
再陪好友打boss

然後你放AC

我做抬價部姐
唔會放

算你啦

湯丸巴 火神hard求幫

幫手打hard 火神呀please

你可能要搞一搞隻綠雷，第一回合就死好難搞
大約咁就OK

喊出黎,但上次坦到

佢唔爆擊咪係

咁打normal算
不過我岩岩抽到人形屎
依家練仲有無用

打到Hard做咩要打N呢
你想打活動輕鬆啲點都練隻好啲嘅

你好勁,單挑都差啲贏

落到綠雷BUFF應該贏到
如果你唔整綠雷咁一係我落，你有無咩紅妖/幣瑪扣隻王必殺

我有紅妖

應該要補血

白痴左唔記得補血

你紅妖都要搞搞

你紅妖扣到佢珠就唔會難

紅妖用緊攻防..如果只扣珠用紅班得唔得

你紅妖用到爆機，升咗佢實無死錯人
無謂又搞隻紅班啦

強化緊,等等

最緊要覺醒整裝

我無石洗屬性

唔使洗住，左邊嗰啲升做5覺先

試多次

打嗎,剩十分鐘

我食防火算

公會仲有無位

SORRY 牌爛到

唔緊要

二團應該有
召喚炭巴

等你練咗史再hard啦

早晨呀
想問下你地auto落唔落幣高架

有1個位呀

Btw
thx Adler巴成日carry我

想問下點解要升左邊先?

落 全aoe

基本數值高

第一隻紅魔神

已買三把水著武

我仲係銅牌仔

呢隊係咪基本上無恥隊嚟
就算對面高戰都唔怕

勁撚好笑
終於可以石化三隻
咩信心都返晒嚟

嗰隻EX求其搵個巴打/街場都輕鬆過
你唔想專登整隻DPS打就求其落
反正就係如果對面無石化無冰技封王最後咪你封
紅妖藍金幣高暫時都仲係終極無恥隊
你依隊你覺得無恥咪無恥

求其過

我就係試過滅團唔想累人

我就係見有啲人嘅幣斑好撚痛
一吓萬二 頂唔撚緊

滅團嘅原因係咩先?
每回合封唔實隻王?
其實就算唔夠力，只要每個回合都有人封實隻王(石化/冰)
不過如果你隻藍金唔夠力會因為傷唔到隻肥肥而石化唔到
所以如果你有紅瑪琳/用20-30金幣換隻冰佬會方便你多啲
因為冰唔計傷，實中

如果你想試可以留ID搵我打嘅

所以唔好畀幣班出到技

我唔知點落隊好
Ssr 差藍斑 綠王女 紅妖 唔知邊一隻肥金 紅黛安 人屎
我平時係 藍金 藍高 威壓 綠團
係抽唔到卡 有時又唔知隊友想點
冰佬係同紅妖合技嗰隻？

我好少打
刷緊村
通常做日任先打一場boss 戰

咁冇得講嘅
封得一隻 另外兩隻都會控返

即係你SSR有紅瑪琳?
其實肥肥EX要殺得快，靠嘅係冰LV3 +200%傷
打熟咗其實易過食生菜
係，SR冰佬即係同紅妖合技嗰隻

建議BOSS戰打足6隻

咁每個人有每個人理解嘅
你覺得咁好咪打上去，打到上去就係好隊

冇 打漏
隨緣 反正對紅妖冇愛冇特登抽
幣角又換齊

邊有成日抽到好卡
每日都打六隻？

到我屈人機好爽
次次起手都係幣斑

幣角換齊都無用啦，一日打得一場，邊夠料你升超進

有幣高怕咩無好卡
BOSS戰，你唔係話你一日打一隻咩
咁我咪建議打足6條村6隻

屈到人就得啦
但你上到去應該都會畀紅妖藍金輪

好肝
想覺五先 唔知自己夠唔夠輸出
得8萬戰

見好多人直接幣高升藍金技

我依加每日都係紅妖藍金幣王掛pvp 長期銅四

打裝備果D關卡打左十幾場hard都唔drop SSR是咪好黑仔?

算正常

掛下就有 一係就解住任打

刷足一晚終於刷到

一晚買AC好過啦

唔好咁打擊巴打啦
刷同買都係自由嚟，點解好似一定要買先係啱咁
我知係抵

玩左幾日想問下我升覺緊(R)裝會唔會大貪左D?定應該升更高D RARE度既裝備? THX

買始終有風險
之前玩隻手機驚買左初始
半年後翻舊帳 封q左個帳，

陰公

1團收1位
留tg

2團收1位
留tg

合團嘅日子不遠了

真

放多個AC
有意TG:

沉到搵唔到個post

玩到悶

5團收2位 留tg

已申請

出新pool就有人上水曬㗎啦

我一陣退會 留定個位Thx

4團有1位
申請後留名

D SSR有無咁難抽 都係想抽彩幣換幣高姐

少年 代表你課得未夠多啊

大家好 我新玩左幾日
去到46章
想問平時啲體用黎刷裝定刷其他嘢？
同埋而家使唔使洗裝屬？定遲下先？

通常打boss關

上水出晒曬新咭

厭倦日刷夜刷

育成game係咁

留名等被曬

新依兩隻 抽得過嗎

岩岩夠5個幣，暫時係咪幣高最好？

120石一粒彩幣都無 即刻想棄驚

紅丸麻麻
魔王唔勁都要抽啦下話，又著條底褲仔

係，萬用

新玩 20抽中左 仲應唔應抽

湯巴
中左未？

一樣..

未，等老婆返嚟幫我抽

咁歐可以抽埋史同紅丸，反正都係20抽會出

放閃可恥

仲決定緊抽唔抽新Pool 好....好似無咩特別

屌抽左260石乜都冇

湯巴，切勿賭錢落海
警世圖

無英換唔到SKIN

岩岩打完72 有無團有位

POST就無晒人
好友表一開就曬撚死人

係時候了

等睇 _ _

黑心呀你

我抽左2個補底先中呀

起碼中先

第一個保底

GG

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實新果2隻勁唔勁

魔王PVP
紅丸其實都OK

拎黎屌打紅妖

向好方面諗
180石就一定有

有無手足可以同我互刷功積 殲滅戰一人clear果D任
上巴哈睇個po話臨打死之前 隊友斷線/投降就得
想過紅魔神hard同灰魔神normal拎黎抽合作

係咁解咩 有時唔洗團滅都解到

幣高 魔王 人史 咁pvp 有無得諗

我覺得最好有一隻石化角

以下係警世文
PVP最重要既係先後手
角色抽再多都無用
真心建議拎黎升裝備 戰力
升高左用幣角都夠做
唔好同我講你換唔到幣角. 玩耐左人人都一定會有

最好兩隻封到必先

幣高係標準配搭
剩低兩隻 放石化/扣珠/封必
唔係後手好難打

想問爆率100% 係咪100%會爆擊?

對手有防爆

唔識計

同意
利申: 全幣角隊, 日日畀低一萬戰有紅妖屌打

成個畫面好灰暗

本身電話IOS 想轉電腦模擬器玩 就咁引繼過去會唔會冇晒啲石？

裝備應該6件都R升到5星..
定係3R 3SSR??

唔會，我成日都轉來轉去

兩種黎的
一個係大家無死過角色就clear
我想解果個係一個玩家clear (隊友臨完場斷線就得 有4石)
有無手足互解留id/tg 我加你

有冇團有位

一定解到
我啱返到屋

唔知上網見人話過得 打場灰normal都曬唔到幾分鐘
做個實驗嘛當

但我想要料
你有場？

撳右上枝旗？

851609893 麻煩你加我好友你叫咩名?
我刷到殲滅再係game邀你
紅魔神hard/灰魔神normal 完場之前按旗仔投降

我今日d殲滅戰未打過 拎唔拎到石都好
如果你要料我邀你打埋今日D殲
紅魔打到ex 灰魔hard應該唔夠打ex

加咗 梓川
我睇緊啲發夢post
我盡量睇實啲你有冇邀我

完場係指殺死嗰一刻定嗰一wave ?

紅魔我都夠力
灰我唔知點組
藍金綠團幣瑪/幣班
瘦綠金未覺到住

加左好友
出左紅魔神 而家邀你

後期其實都係全SSR
不過如果依家想慳咪左3SSR 右3 C/UC/R

綠金打灰魔神 D裝升晒爆傷真係勁到痴線
綠金固定 之後就放綠雷帝加攻/王女回血/瑪琳盾 睇隊友有D咩再配搭

你冇quote 我
打唔打到

綠雷冇升
冇王女

綠金我見 暴傷 暴率 唔知啱唔啱 = 無盡之刃

解到唔該晒巴打 你洗唔洗拎呢D石
要既我幫你解番我又去刷殲滅戰之後邀你

收到 thx

怕quote到段野太長
如果打料我邀/你邀都得
解任拎石可能要你開 我好似你頭先咁quit

唔想用腦住
想攤屍多陣

我仲有三條村未解好友到
主線72之後仲有嘅話

有機會就打吓

如果刷到紅魔神可以過ex 如果灰魔神又要麻煩你幫我過normal了
岩岩打完錢 有再邀你我用模擬器玩成日坐係電腦好得閒

我出去發夢
想瞓吓教

你要過灰可以呢到搵我先

有冇團收人?

LIHKG2團有1個位

thz

Clayton? Add左你啦
TG group link

LIHKG2團
定風，Azuri, JqFaze巴打簽到呀

Btw thx police dog巴打
雖然退團，都簽到左先

人棄大作

苦盡甘來呀

另外有無團收人？ 挑戰緊72關最後一關，搵定公會

好似暫時6團都滿人

仆佢個街
到底係點樣排pvp
我五區又係打一區 一區又係打一區

點解未試過我一區打五區啲人嘅

LIHKG2團
好快會有1個位
要入留俾你

好呀 麻煩幫手留個位，72差最後一關好惡搞

好，無問題
Post頭有攻略，可以睇下

招Frd
205983616
可以打紅魔Ex, 灰魔Ex, 炎神hard

點樣拎活動彩幣

same

抽到三隻重覆活動角
原創嗰隻唔計活動幣

抽

女主

終於打贏72話
有冇公會可以收留我

我岩岩過左72啦， 如果有位就通知我吧

sorry失敗左睇黎要解任果個開場 隊友quit先有效
巴打你訓未 刷到魔神再邀你打拎下料 個任遲D先做都得
岩岩抽完10抽爆死左

有位呀
可以申請

打多次

申請左了 26lv ミリム

瞓先

有無話每日要做啲咩？

解到了多謝晒巴打 恩人
咁解法都幾正每隻魔神有12粒石拎
到你想解任/打殲滅戰一定幫番你
晚安

無英得個望字

已ADD Tizz

每日簽到就okay

有冇買卷? 我上次抽人史都用左500石
今次抽到保底都唔中, 之後買卷中左粉毛

仲諗緊追唔追隻粉毛

剛過72，有冇團有位？

350石冇粉毛

補多150 都係爆炸

算啦，無緣

4單 先有 仲要我係換返黎

最慘係我宜家都仲未換到

中左男人阿叔

紅丸先型

d日本人真係佛系打炎㗎窩 有血唔補 rank up亂放

都係係TG搵人打方便

唔係特別有愛其實唔駛抽既
我覺得粉毛實力唔算OP

不過

真係幾可愛

望住個屎忽已經有動力繼續玩

申請入左三團 櫻空桃
麻煩確認一下

係咪入左團先有TG?

玩左1星期, 岩岩過完72入左公會 先慢慢開始清番每座城既支線... D支線任務多到

好快清完

不斷重複咁掛機

場場都係咁就好

生命水重要好多

係 打極都唔出

活動彩幣完左活動變番普通彩幣定係會無左

8月5日至8月14日，每日一卷
中屎最後機會

想問下iphone同android資料係咪互通?

算啦

打唔打hard火魔

可以幫手

都係頂唔到要農ssr防裝先掂

定你有幣瑪?

我用番紅妖得唔得

好似藍金好d

小喇叭有無咁難打

好嬲! 即刻7幣買瑪琳

你唔夠資源升到咁上下都係一個回合收皮

咁我放棄用人形,靜係補血同扣珠

仲死，我一個攻牌就玩完

卡住

巴打你升下啲英先，咁打法次次扣你幾次體唔係辦法

岩岩唔係贏左咩,但無計我既..
我有百幾支水,我hea玩姐

係贏咗
無計你?

岩岩先記起 我果500石 係1隻金史來都冇

有冇用bluestacks玩既巴打裝唔到game?

無垃圾驚,最後自己死死去打normal算

各位巴打，請問入公會要有條件嗎？我啱啱申請咗入LIHKG7

理論上係無條件
但你要搵到會長/副會批你

即係申請咗等批？

係呀
不過咁早唔知佢哋起身未
有無入TG問下?

去問下先

巴打入咗未?
如果未嘅可以申請LIHKG，清咗個位畀你入

申請咗喇

即係你入咗7會了?

申請咗3會

okok

可以入LIHKG？咁我入呢個啦

可以呀，咪話清咗個位問你入唔入

入呀，啱啱申咗

ID係柒頭罪?

係呀

批咗，麻煩每日簽到，如果一日無ON可能會踢
有無TG?

我有喺TG group呀

你係1團個TG群度了?

唔知係唔係1團呀

咁麻煩你畀一畀TG ID我

argaingai

其實新手刷唔刷活動材料好？

緊係刷
SR史
SSR活動角
SR飾
SSR飾
SKIN就睇返你有無嗰隻限、有就一定建議刷晒

其他嘅等你真係好得閒先再諗

ok thanks.

可以開局？

紅妖 綠團長 or 新合作魔王

10 抽中紅丸，為我歡呼吧

6團有3個位收人 有意就留個名啦

個POST都無人仲要曬

唔好咁啦

儲石等下一個Pool~~~

打個枝藍色水好難
係咪要打殲滅戰先多...

唔會難
活動BOSS戰食藍水100%

就算你打3隻殲滅戰都照可以刷

明啦唔該晒

灰巴你下次望望我係綠雷先好去

想問下有冇團收人 依家係個日本仔團啲人成日唔login 搞到日日得4個sr箱攞 明明夠30人

請問有無LIHKG團可以入? 之前個團長8日無login thanks
TG: chuHong

有冇巴打有紅魔可以加我打 差兩隻角

依家帶紅妖pvp好似都成日撞到暴君俾佢秒

一時無睇到
入到去先發現
不過我地強運，咁都過到

入左團未?
3團重有位

岩岩過72話
而家邊個團有位

832477281

有冇人高攻d ge 綠團掛比我打72話

幾經辛苦 4隻覺6左先有13萬戰

我都係岩岩覺6左一隻先到12萬戰
13萬都唔知要點沖上去

巴打有位？咁我退團先 要等24hrs 感謝😭

搭單 我都想求好友打主線

653200001

lihkg6團收2個人 有意留個名
tg gp:

有位呀
得閒就入tg group啦

想問下點入tg group 唔係好識用

啱啱過咗72， 有無團有位
728191226

post頭有link
撳就係

就係冇人我先用呢招谷人氣, 你唔明我用心良苦啊

咁你話有無用

有, 最起碼你有覆我

申請左3 團

ID WuJai

個個去曬自己團既gp講野 冇人上水

唔關事
個GP度其實都係集中講香港事多
同埋約戰

同炭巴無默契到一個點

被湯巴嫌棄

唔係嫌棄
頭先係你以我無，之後又到我以為你無
笑咗

我試過同真香巴都係咁

有無公會仲有位？ 無人收

咁多活人PVP既今日

你係威爾頓巴?
個次等你出張rank up

岩岩reset完係咁

等尾個幾日打

幾時先肯大更

活動完應該就出十戒

黑警死全家

新手一問裝備倉庫滿左可以點掉裝備

裝備分解
變強化石、覺醒石

14號出超boss

仲有冇團收人？依家個團無哂人玩叫極都無人打

期待

有無團收人而家打到最後了

LIHKG 收人

點入團

過左主線入到團未 應該有任叫你入騎士團

search就得

仲有冇位？可唔可以等我24小時退團入黎？

LIHKG2團武野廣巴打，請簽到，一家大細靠哂你呀

請問瘦綠金招被動技其實係點？
唔係好識睇日文

1粒珠+10%爆擊率

我隻魔王去咗邊

史卷海底撈月

0.50%
琴日抽完單抽 抽裝出咗SSR屌咗出聲

算啦
下一隻出得再勁d

想要佢個包包頭呀

一出艾斯卡諾咩魔王都行埋一二邊

已過主線想找香港公會

幾時有新野抽？

應該完左合作活動先有

開始明點解啲人棄

太肝,開始悶

肝都唔緊要 屌佢老味肯俾我中利姆露未
活動開左一半之後先黎改難度+掉率
之前肝開果D全部變晒柒頭我都用左好多時間auto掛料

無棄到既…只係個pvp唔好玩所以無乜動力升角
主打pve自然唔使花時間刷料

1團 LIHKG收人
每日簽到幫打魔神
留tg&game名

都幾絕，過咗時間換都無得換魔王

等你唔洗心思思
專心儲石等下一隻

想課都變到唔想課了

佛心公司

日日叫天不應叫地不聞

申請左入lihkg6
game id: 一碑一
之前唔記得入過5定6，但前排發太多夢完全唔記得左祈禱真係唔好意思

全王

日日打

2,3,4,5,6,7團有冇位收人

唔回家？

唔係收左人啦咩

長期SSR箱入返嚟好喎

超BOSS 14號出都無人講

因為已經無人玩

抽唔到魔王無晒心機

唔好話超BOSS 普通BOSS戰出魔神都無人打

我打呀，唔係點日日捐

申左

批咗

我依家都唔點上TG，係度傾推返個POST上去先

隻米老母明明83幾爆率但都成日唔爆

有無邊個網有咩人配咩裝睇?

你係被選中嘅果17%

睇人LIVE

己申, 仲有冇位?
tg:
Game id: Tsuki

有位 批咗

上返黎推

上水問湯巴就得啦

我廢到痴線
BTW我睇個韓仔LIVE
見佢全套5覺SSR血防裝
成2千幾石係度洗屬
全部數值都超過
10萬血
1萬攻

洗裝備就無咩技術可言啦
本多終勝

反而出卡、同frd配合打魔神就要技術啦
打灰魔ex遇過1個日本仔，1 round 出3張幣高rank 1升星

平均一件ssr裝五覺要用幾多鑽？

5團開始多人棄

想問下其他團咩情況

合團時候到了

睇你有幾好運啦
每個附加屬性洗10次，都要100石

咁人地都有防爆既
減下減下就得返70%

一團棄驚潮已過

半個月都未爆post 慘

無心機打pvp 卡哂戰

每星期打上4000分就放置pvp

我依家3千幾都上唔到

幾戰 4000分遇過13.5萬

13萬幾 依家用幣高米老母藍金馬撚 隻米老母成日打到人殘血 on9

即係打唔死？

升技

唔係大技打唔死 係1技,2技我出到大技對面一定全滅

991978085 招大量朋友

灰EX

d撚屌垃圾架仔真係好鍾意玩斷線博人走場拎分
唔夠打就玩狗招但自己又頂唔順走先

終於解完

人地趕住升rank同佢鬥長命

我已經無心機解

擺左係到睇哥斯拉 佢自己走左

都唔明d人又要用陰招自己又頂唔順先為乜

可能十場都布一場係人地頂唔順佢先咁玩
但比佢上到去都未必打得贏AI

我仲未上番紅2

6團有兩個位 想入歡迎入tg留個名

高嶋巴一般pvp 打到幾多？ 我用幣高 米老 金 成日俾幣高火妖金 屈死 keep住 2000-2100

上級你隻米老 幾攻？

仲有4個位

一般金1
上級已經唔想打 見到上面d撚屌廢柴就覺得煩

米老母一般pvp係唔好用
佢無武器時裝
空身爆出黎都唔痛

上級就完全唔同

一般用邊隊打？ 同埋點解米老絆用呢隻神速？ 用史有多22%爆傷唔會好啲？

我隻史未滿技
一般都係用依隊咋

一般俾紅妖 金封到仆街 一係輪住石化，無石化又扣珠封超必，好撚煩紅妖，自己有都無升

係好撚煩

新手玩左陣
好多event 要做邊D
體驗好似有送石? 唔識睇日文唔太明

新玩應該都係推主線同村友好度R石抽野
然後累積彩幣換角同體力水
史來姆活動打到就打 推唔到炎boss就skip
花火活動必打 換SSR吊飾
EVENT成就解到就解

體驗有送1-2粒石
其他cap圖上黎問 好難就咁答你

謝
花火活動我無做過

即刻狗衝先
其他都有做
儲彩幣
打主線

升主線金同綠團長可以嗎?

主線金必練 唔駛驚投資錯

團長可以上UR 推完主線就好少用

幣高瑟 幣班 幣瑪琳 呢幾隻練都無死

申請左入3團

記得入telegram

呢三隻應該換邊隻先

高>瑪>班

LIHKG2團鳳凰巴打簽到呀，差你1個

想問下依家四隻活動角刷邊隻好啲

你講首抽
直接淘

仲有冇團收人

申左4團
id: abc

6團有1個位 有意入黎tg

有冇團收人 恩寵個團日日簽足 交足角都踢本身個團已經幾日拎唔到ur箱

冇位了

仲有冇位

我地1團都好耐無拎足ur箱

非常時期

難免啦

依加日日都係簽到刷日任

啱啱玩應該衝劇情刷石定慢慢村既友好度

超boss關
3個難度
Hard
Extreme, Hell (8月21日先開）
有3種points, 金、銀、銅
金points 換skin
銀points 換覺醒石、鐵敷（洗裝備屬性用）
銅points 換生命水、魔神血等

齊圖鑑13萬戰帳有冇人收

有🙏

tg?

5團招巴打
有興趣既入tg

好勁 pvp角

LIHKG2團Filo巴打簽到呀，差你1個

想請問下啲石建議拎黎做咩好 同埋邊個角色pool岩新手抽

你個box有乜寵

轉生 一隻都唔中，定留石抽新角好？

今日更新完會送一張活動ssr 抽完先決定

普通池 抽彩幣換幣角
金幣換彩幣
幣高>幣琳>幣班
鑽唔好用黎抽裝就得

普通池係指依個？

Thanks

覺醒裝都有排玩

大家抽成點？打超魔贏？

呢隻GAME無紅妖無細妹收得皮，棄得

補底中細妹

今次超boss
要回血 降超必 輸出

留名睇晒卡

呀妹新手使唔使抽定留下石先都唔緊要

出新野都冇post.

有冇人同我一樣？ 拎完個200Ap轉個頭再入返去就唔見左

有

係bug左定真係送

佢送卷個到有埋200體 拎完之後無左

冇錯 見到加左落去 但轉個頭重登完就唔見左

今次真係捉蟲入屎忽
啲資源放曬係藍金到但唔比用

唔使用 幣琳mvp

我升爆左綠金打唔贏

新Boss戰大家用咩隊打？

恭喜湯巴中粉毛

我繼續中風

新手抽左一次史萊姆

之後應該抽咩？

我係幣琳+幣高+神速/其實搵隻高攻既就得 後備放回血
第一rd普攻殺死 留絕招/金卡 第二rd出晒絕招/金卡 完

有心玩嘅淘寶淘個ac la
幾十蚊十幾隻ssr

我用完SSR確定卷

抽左一下米莉姆同女妖精個pool

都ok
可以玩妖精三人組
主線藍金加火妖加伊蓮恩

終於過左72話,請問邊個團收人?

Thxxxxx

師兄有咁貴咩

麻煩幫下手貼下面段野去上意見箱俾營運
主要係想佢21號完史來母前 啲幣可以開放換魔王或者赤丸。 而家人形史霸足7日，到時event完就換唔到其他2隻角

転スラ の プラチナコイン で他のキャラ(ミリム、ベニマル)を交換させてください。 今のリムル 1週間の交換時間は必要がないと思う。 お願いします。

請問呢個任務點做？

點解我升左一隻SSR上50max都完成唔到？

360石都唔中伊蓮恩
等下個pool算

Sorry,冇團有位?

LIHKG2團有1位巴打無on
今日等到佢6點唔出現
可以add你

幫幫手

LIHKG2團有1個位啦
可以加

LIHKG2團有1個位
歡迎長玩會簽到巴打

申左ID:FF

究竟嗰200體去左邊

我升左sr紅班做ur 不過個任務獎勵ssr首飾未攞得住
唔太識日文 係咪要過左關燃x上xx妖精王之森先？
呢關係第幾話有得打？

繼續打主線就會有

有冇團收人?
剛打完72

留tg

tg :@marcohoyan

1團收多2位團友
留tg

@man0710

@wingchu999

超boss hard都贏唔到…要用2個減必殺先夠做？

都係幣高幣瑪綠團㗎啦

幣高用來rank up d 卡？
定係要出隻奶媽…

信箱冇咩

湯丸巴喺到？
灰魔ex 點組

冇王女好難打得耐
如果升完綠雷帝邊隻頂上
唔食debuff 落神速好似都冇咩用

轉左做AP水

水唔好咩
嗰200體我係咁刷boss 關

人形史萊姆 要裝乜裝備？

正路血防

請問邊個團有位收人?

申請左留game ID啦

灰魔ex唔使綠團，用綠金夠做，不過你隻綠金再升下會好d

1. 幣高、綠金、綠雷
2. 幣高、綠金、綠妖

上齊buff, 3-4 turn打完
只有第1 turn被佢打

未得閒搞啲裝

綠金咁大力㗎咩

申咗ID:樂間

加左你啦，歡迎
即刻簽到就齊人啦

簽咗，轉頭入埋tg

好
TG link

仲有1個位

信箱咩都無

tg@cyriliu
Game id: noone
Thx

991978085 招友

LIHKG2團Yiu巴打簽到呀，差你一個

幾時合團
1團長期拎緊SSR箱

前幾日直頭sr箱

一陣維園見

新入坑

如果有人形史萊姆 ，值唔值得 去用石換專用裝 同武？

活動過後就雪藏

明白

有冇團仲未齊人?

歡迎

邊個團 可以我入tg group先

你ID?

LIHKG2團有1個位
收長玩會簽到巴打

加好友
最好會幫手魔神
550784045

LIHKG4團有1個位
留id

隻game 真係update得好慢
個Post都仲未推得爆

成個月都未爆post

LIHKG2團Delgado巴打簽到呀，差你1個

我地差3個

最終都一樣啦
打和，Super

聽日更新項目：
1.開超boss Ex, Hell
2. 新爆肝交換所活動
3. 角色技能buff
改動都好多，自己睇link，主要buff魔團

4. R,SR角色覺醒素材及金錢減少
5. AP水可以一次食10枝
6. 殲滅戰可以邀請騎士團團員

超boss 各種難度1日打3次
留返聽日先打

紅豬女係咪攻裝加防裝好好
換左套爆擊比佢無咩用咁

超boss 三回合都頂唔到 仲出ex

等翻譯

需要翻譯d咩？

出埋normal
比而家嘅hard易啲
應該夠打喇掛

求騎士團
有課日日上

有冇癲佬已經過到EX
打到第2條血血一格仔先殺得死

5團招最少5位巴打

有興趣既入tg thx

爆炎&魔神團火燒果到唔明

入咗未

你咪癲佬

我未過到

起碼你打到第2條血一格仔

未呀

邊度入?咩名?

每日得三場可以打 Ex又過唔到~
套裝都應該換唔到

LIHKG
有無TG

好撚難打

難打到棄驚

去玩機戰算數

分分鐘下星期update會下調難度

經常性撚狗

日本仔課長都唔夠打

睇運 咁岩隻綠團無比佢秒 又有LV3 反

韓國課長HELL都打完埋

車尾燈都見唔到

綠瑪林 應該配 血防定攻防？

攻

Thank

魔神改動
1. 天生爆擊率上調至50%
2. 1技，點火數量根據技lv 上升
銅卡：點火X1
銀卡：點火X2
金卡：點火X3

爆炎改動
2技，金卡：點火X2

天生50%咪勁撚過神速

神速過時好耐啦

屌你 我70左 升爆晒

幾時先有艾斯卡諾

買完時裝都係得個擺字

終於過左超boss Ex

其實過超boss主線隻綠高好好用
我113xx攻開大打ex 14萬幾

6團收1位 有意入tg先到先得

プレイヤーランクの上限をRANK55からRANK80に解放

現在確認されている不具合の修正
特定の状況下でのスキルカードの使用時やPvP時の意図的な遅延行為により、ゲームの進行が止まってしまう不具合を現在確認しています。

<修正内容>
-ソルガレス砦3回クリア時★5キャラ強化ポーション2個
→ 3回クリア時★6キャラ強化ポーション1個

-フリーステージ5回クリア時報酬
→ 1回クリア時と同じ報酬

-装備強化2回クリア時強化石48個
→ 1回クリア時強化石77個支給

-料理を作る1回クリア時AP回復ポーション1個
→ 1回クリア時AP回復ポーション2個

-ボス戦クリア時★4生命の水1個/★4魔神の血1個
→ クリア時★5生命の水1個/★5魔神の血1個

-PvP喧嘩祭り（一般）参加クリア時SSR宝箱2個
→ クリア時SSR宝箱3個

-殲滅戦クリア時★4覚醒石3個
→ ★5覚醒石1個

589125708求加
可打肥瘦ex

push

1團收3位
有意留tg

5團招3位巴打

有意入tg

隻野究竟點打 打完又回

收返隻女巨人
求其借隻路人70LV輸出都應該瞓住過喎

唔用佢隻女巨人我唔夠8萬戰搶先手 用其他角比佢先手就佢瞓住秒我 係咪我啲角太廢

借人隻70LV加食料理+10%鬥級應該無問題
你自己啲人仔著齊裝未
1萬6戰技開咗未

齊裝有戰技 我無70lv朋友

路人都會借到 你拉左拉右望下
真係無嘅你睇POST 有好多巴打求好友

好 唔該晒

客咩氣
你缺好友最好留埋ID，等大家可以加你

138055663
新手一個

新手唔係問題，後期係至在有好友可以每日送下友情點
新手就加多啲人好友可以借落場推啲打唔到嘅主線咁

我日日上 求70lv角既大腿

我一陣加你

好友缺很大
157719134

我都係升下自己啲角算 啱先借你隻去打 你個隻一死無晒輸出 比佢回番晒

推一下

求加好友
596770076
卡住左係72話，想借巴打70lv 綠團

138055663
新手求好友

6團收1位 有意歡迎入tg

72話次次都差小小 有咩辦法搞下佢

新手入唔入得

借系統隻70綠團反臭佢

得 留game 名
申 LIHKG

啱啱搞掂咗 第一場好彩係咁有反技 第二場綠團根性一下反20萬贏左

小新o3o

推 仲有兩個位

tg:
game名: Grand_Decade

3團收6個人
有意入 tg

991978085 求朋友

借乜都有

3團收7位，有意入TG

申請加入LIHKG,團，請各位師兄批准。

name : 要射喇

批左 留tg入group

想問連登依家有無公會入 我見滿曬
啱啱搏老命過左72

另外留埋id
824262484

3團

啱啱入左tg
申請左 game名 AhB

首抽頭十抽得1隻ssr？定會唔止得1隻

官方答案：
買帳號
幾十蚊，十幾隻SSR起手

ok

thx,師兄，而家唔得閒開tg，開咗後麻煩師兄再加我入group.thx

記得每日簽到
盡快開tg之後係post留id
thanks

簽到即係登入game是嗎？

入騎士團本部＞騎士團ログイン＞行去塊石碑到簽
btw盡快開個tg入group先

想問仲有冇團有位？ 岩岩過72

退公會轉入其他，本身係公會既公會幣會唔會冇左？

唔會

機已屈

咪又係比艾斯卡諾秒

入左3團 game id:Chris tg group都岩岩入左

出加蘭 跟故事就係出太陽 咁係咪應該留石

Cos

好癲
都係砌攻防裝？

出姣婆先 ， 跟著先到太陽